講下你著過最舒服既波鞋

白飯魚

Valentino

Alexander McQueen

Nb998
不服來辯

Philippe Coutinho Correia

Balenciaga triple S

Ultraboost 3.0

eqt support 93/17

Air max已經好正

窮J未試過其它少見既名牌

ultra boost

無最舒服既鞋,只有最適合自己腳型同步姿既鞋
同埋要睇埋耐用性,有D鞋試上腳好舒服,但個底著兩個月就實曬

AF1

nike roshe

無得輸

學術討論
跑鞋都計波鞋咩？

BTW epic react

竟然冇人講saucony or asics

react咪又係跑鞋

Hyper dunk 好似2011 唔sure

緊係ultra boost，周街都係

著緊998 但 flyknit好著d

ucaged

著緊998
但覺得990 會再爽啲舒服啲

Asics gel lyte III 個底好硬, gel lyte V 鞋身又窄

Converse Chuck Taylor II

唔覺
我就係入黎講asics gel lyte v嘅

alphabounce真心唔差

X2 好似長期行地氈咁

即係我指跑鞋都計的話epic react最好著

NB1400

Skechers

nike pegasus

nike lunar 3

Air Jordan 1 high OG

樓主咪講緊「著過」最舒服嘅波鞋囉

32

識貨,師兄有無買後面果幾代？感覺好似無32咁㠪

得你先理佢

footscape底

Roshe
輕 軟 全網入風多超涼爽超透氣 個墊一條條橫紋踩得好舒服 最重要係平
不過個樣可能無乜人欣賞

Flyknit trainer

31 開始靚
32 最靚
33 還可以
34 啲大網眼穿晒窿柒到仆街
35 流線型

鞋帶孔太少lock 唔實後踭

買左對33比屋企人，試著過，個底幾軟
所以諗住買對34，點知試過，個底硬既

998>ub4.0

air max 180

舒服呢?

我記得呢個系列都係硬底, 唔係踩屎感

Mizuno

epic react係幾好著, 不過絕對唔係一對好跑鞋, 買完返嚟跑咗幾次街, 個底蝕咗一半都有, 我之前對pure boost跑咗成年都冇佢蝕得咁嚴重

軟淋淋

呢個系列用cushlon 中底+ zoom air
腳感勁屈機 軟硬適中有支撐性
唔似ultra boost 咁淋跑起上黎好泄力

跑步用嗰對好似叫odyssey react

Ub 2.0
Epic react flyknit

React

asics出既鞋, 舒服度真係屌打其他牌子

裡面真係有白飯魚呀

nike 官網都將epic react歸類做跑步鞋

Adidas iniki

Yeezy for sure

YASAKI 魔術貼果隻.

認真...堅舒服....

利申: 著緊ultra boost,,,有 vapor max...asics gel......

Yeezy

試過對adid就係咁，開頭好舒服，過多排實曬

Foamposite

Ultraboost

NB 990/998

asics gel saga

Common projects

對野蝕得勁快

係
如果行街 Ub好舒服 但你如果唔係日日著 開始著後一排 放低冇著 再一星期著一次或者一個月一次 唔知點解會硬左

同埋太軟行得耐返而會覺得用多左力 之後著皮鞋返工會好快累

我直情要放塊gel落皮鞋

NB670

無著了 而家愛上夏哇池

Dr Kong 出嘅任何一對鞋

Future craft 4D

Zoomfly sp

買大個碼好啲，fit size夾腳

33 34 好撚柒

pegasus鞋款 重點係中底比較硬身 比扁平足既人著
因為其他鞋款無中間足弓位既承托力 扁平足著耐左會成對鞋變型 而且佢地會行得好辛苦
所以pegasus鞋款 一般人著會感覺到好硬 足弓位頂住頂住既感覺

咁姐係好定唔好?

利申:之前上過NIKE training 有講過扁平足系列波鞋

YAN WORD'S TOR
GOODEST ENGLAND!!

react垃圾到我以後唔想買nike
新買果陣著得耐鞋底會啪啪聲咁
應該有d氣泡
另外個踭太硬，著薄襪會好痛
on9鞋一對
浪費金錢

Nike定pegasus做neutral
想知足弓承托夠唔夠
Zoom structure真係比扁平足著但冇pegasus咁靚
如果pegasus都夠承托會買佢

如果無記錯 34係足弓位上面 同腳肘位置 多2個AIR ZOOM 成個腳感會更實 著開軟身既會唔慣

ultra boost + NB998

其實要睇腳既前掌 橫唔橫 好多人因為前掌著鞋耐左 漲少少搞到2邊腳骨就會頂住 好辛苦
而32會比較闊 33 34會偏窄

III太硬著完唔知點解膝頭痛
同埋鞋籠淺 後踭易跣
V腳感奇怪 話軟唔係軟 好難發力
可能重磅人士會好的

但Zoom structure 真係硬到仆街

好多年前買過一對Nike air free 真係好舒服又輕，而家行街好似唔見左

Zoom structure 都係扁平足系列 著唔慣好正常

Ultra boost uncaged

Pump fury

未著過

timberland

我本身都有少少扁平足，不過真係太硬

你可以考慮去搵下 Zoom structure 18 或者 19 鞋頭闊D 相比起之後出既唔算太硬

識貨師兄

如果講舒服
free run
Vapormax
冇得輸

Ultra boots係另一種舒服
軟淋淋咁

舒服同保護好係兩件事.

Thank bro
想問下nike free好唔好著？ 見依家個d free底幾軟，但以前聽聞因為鞋底薄所以著得多會腳痛

Vans old skool

rick owens x adidas

又平又好著，著左3年幾四年

的扁平足鞋全部都整硬個底唔肯加足弓承托
整到好似扁平足鞋墊咁凸就好了

Zoom structure以前試過好似16代
真係好硬不過兩邊四平八穩夠穩陣

Dr. Kong

純粹計舒服嘅話ultra boost ST 屌打晒uncaged, laceless, regular 版ub

nike free 分幾種

你所講既係3.0底 最薄 適合短跑 但係套牢型 鞋身會窄好多 見到好多人套唔入

而4.0就鞋舌位置開1邊 相比3.0易著少少 都係腳掌比較修長合適

5,0就係比較普遍適合大眾 鞋底厚身 可以長跑 鞋身偏橫

鞋邊有3.0 4.0 5.0字樣比你睇到

而香港人普遍腳闊少少 所以3.0 4.0唔算太好著 底簿 太修身 會引致2邊骨位腳痛 所以香港既NIKE店都無再入貨 主打5.0為主

我覺得McQueen個底都幾硬，係得個靚字

講真以前著reebok pump fury 覺得好舒服

acics kayano 23

yeezy

roshe one , $299 一對黎講好好著

著過，ub好過呢對

好著到返唔到轉頭

其實唔綁鞋帶係咪會冇咁舒服 我對998 唔綁帶覺得一般

All star

Woven

AJ 5 同 11

New Balance 99x series

ub

SAUCONY GRID 9000

夏娃池

Vapormax

夏娃池竟然冇上榜

Givenchy urban street sneakers

平時著開石頭出街？

認同
但個鞋底好易蝕

pegasus 前掌zoom air好正 不過著2-3次就feel唔到

woven series

Onitsuka Tiger

vapormax

Woven著完真係番唔到轉頭
另外依家著緊nike air humara都好舒服

Gucci

邊度有得入手呀

我都係飛去日本買，好似已經停產

Nike lunarepic low flyknit

覺得個底舒服過adidas啲發泡膠底

Am4系列真係ub進階版
量產型futurecraft2.0
比ub更輕更厚底
Ultra boost 目前黎講all rounded真係好難輸
唯一衰d係價錢貴
利伸一對2.0 一對3.0

Nike react

Lunarepic flyknit
平時唔著波鞋都好鐘意著
著住去左3個禮拜旅行

Ching sic ball!
係著上去唔太修腳
難襯衫d

presto

woven chukka

Vaporfly 4%

有冇搞錯，之前成街都係，啲港女台妹一定有一對旁身，男既都唔少，極多人買黎做情侶鞋，早期仲要好多人代購，啲色都出到濫晒咁都叫冇乜人欣賞

我意思係連登呢到可能無乜人認同
始終呢對野如你所講太過多人用 尤其係mk 所以有可能比連登仔歧視
我自己就好欣賞 有腳汗著呢款係通爽好多

Yeezy
行好耐街隻腳板都唔會攰..

腳感好突出, 可惜個底太軟, 只係適合正常足型+有番咁上下基礎既跑步友著

咁少人揀yeezy?雖然濫左但真係好舒服，ub第二

無印 白鞋 個底好舒服

ULTRABOOST #1

Racer

PUMA Men's Carson 2
上星期買左$284.1 好鍊舒服

asics gel lyte v正撚到

試下著幾鞋再换返,感覺差好遠

我買細一個碼

著開呢3款 ：

UB 3.0
Epic react
Pegasus 32

後悔當時無買呢對

個陣買左呢對 依家間中都會著下 真心唔差 係鞋頭闊少少

Air max

ub真心舒服

NB998

flyknit

最近買左lunarepic low flyknit 2
第一次著覺得個底咁舒服，又唔太淋又承托得ok，企係到做野好耐都冇覺得腳板痛，真心唔錯

好後悔當年去日本outlet冇買到，唔係就可以早啲享受
果陣著free rn flyknit去日本行到日日腳痛

eqt boost 93/17舒適度屌打曬全部鞋

話其他鞋舒服既一定冇著過9317
根本BOOST底屌打其他全部鞋 完全兩個次元黎

eqt ftw

Air presto

第二代條鞋脷仲要唔會左右zip好想買

夏天climate cool無敵

初初好著
我著到成個cushion 爛左

cp高梗係asics gel lyte v

Pump Fury

平過NIKE ADIDAS咁多
買多對囉 我o係giga sport買 299 會員95折

我果陣馬拉松會員價27x 但日著夜著著到就爛，而家買左對Nike Free fn 2017 同呢對交換咁著
會整污糟就舊鞋，出街做運動就新鞋咁

麻麻地,前掌軟過後掌,腳弓位無support

波鞋街有平，最近先買左對

woven算唔算

真心好好著

EQT 93/17

boost不論ub yeezy350 定eqt93/17初初著覺得好軟好舒服
但著住行同企得耐就腳痛
反而覺得nb 998果種軟舒服好多

覺得1600舒服d

師兄識野 對998著左兩年仲著緊
諗住返工著平d 著下furylite
但返工咁長時間真係要著對舒服d
998企得耐都唔會好攰
我有990 997 998 996
幾乎9成都著998
屌打其他 （至少nb系列係）

識著一定係Dr.Kong

夏娃池
不過樣柒

返工長企靠佢

呢個真

咁你要試下1400

v個底舒服
但我腳掌闊著得耐會腳趾尾痛
私心gel lyte iii

Y3

好似係有少少囉 不過整體都係正

gel lyte iii 仲窄喎巴打，係咪玩野先

NB998要經典個隻

想買對kayano 襪筒著

但著gel lyte iii腳趾尾冇事
另外sketchers d lites2又係底軟但頂到腳趾尾起水泡

諗諗下覺得應該係鞋頭物料問題
gel lyte iii薄啲

gel lyte v 返工 粗著無都頂
gel lyte iii 就番放假

買左3對
太舒服

超厚boost

買布料實冇事，3易襯衫係事實，但個人鐘意5底最正

nike free rn flynit

Asics Gt-2000 5
自己有overpronation, 加埋個訂做鞋墊直頭係完美

買左一對跑步用

想買多對淨色出街用

nike footscape woven 都好著過ub

呢對個鞋幾硬下

eqt啦 第一對著左兩星期忍唔住再買第二隻色 好撚舒服

Asics gel iii👍

而家想入手對Common projects 係咪match fashions 最抵呢

ASICS tiger
計埋外型一定係ultraboost 2.0／3.0